香港地稍為靚少少嘅女仔都會俾mk仔破處中出

仲要個個得十幾歲

一條奔周破十幾個處

你話香港邊會有處女剩㗎

笑甚麼笑 你也是處男

賓周都損

唉

齊齊做mk仔吧

咁易咩